有開咬(openbite)問題嘅請入黎

有冇人都係有openbite? 即係上下牙咬唔實
想問下箍牙(最好係隱適美)改唔改善到？
要幾耐？
有冇好牙醫推介
唔該哂！

Push

可以，提你牙醫要落橡筋

想知多啲
你係cool隱形？cool左幾耐？